好想搵返佢

好想搵返佢:-

可以點做

可以講d咩？

搵你老味

搵左自然會知

直接講想係返埋一齊好唔好

ask your mom

唔好
太廉價

人地可能唔再接觸到你

但佢有搵過我

咁可以點

樓主係巴並絲？

真絲？因咩分開？

因為忙

傾城
我好鍾意呢隻歌

冇勇氣

搵

但我真係好想搵返佢
得就得
唔得就唔得
雖然個個fd都叫我唔好理佢唔好搵佢
話佢唔係一個好人
但佢係點我諗最清楚既係我
我家姐講得岩
唔好比人影響到
得我先同佢相處最深

忙完咪搵

短期內都唔會忙完
依家我仲忙過佢
已經好耐無去玩

我都好想搵 我啲fd又係叫我唔好搵
但我真係冇勇氣搵佢

搵啦
比人拒絕多次就死心

向前行啦絲打

即係點？